你女朋友落左妝個樣靚唔靚?

初相識果陣一定接觸佢化左妝個樣多過素顏
到一齊左之後，見到女朋友素顏個樣會唔會仲正
特別係姊弟戀，30歲以上女朋友素顏個樣會否比29以下素顏個樣靚，有陣女人味

素顏冇化妝既女人係唔係最正女人?
求有經驗人士回答?

連登仔:輪廓靚化唔化妝都靚

唔會囉
d女人朝朝搞成粒鐘同我講素顏其實會靚d？wtf
後生仲好d
30歲以上氣息一定差
揾返d眼耳口鼻就係咁解

唔化妝會可愛啲
化左就成熟靚女樣

30歲以上氣息一定差??
連登仔有好多小仙肉都鐘意30歲以上大姐姐
鐘意聞女人味人，唔大又唔細既感覺

如果姊弟戀，大家素顏出街
會唔會似大家姐拖住細佬

佢從來都唔中意化

佢皮膚好差唉

點差法

皮膚嚡，額頭多粒粒

你女朋友應該唔化都靚

唔係香港人典型嘅靚，但係好有氣質喺我眼中好靚佢唔中意化妝係因為純粹佢怕麻煩

唔中意化妝先好
同得個女人一齊唔應該介意佢素顏個樣

化妝確實麻煩，要搞一大輪，經常遲大到
又會賴係因為要陪你所以洗費大左，因為要買化妝品

我女朋友從來唔化妝
不過情人眼中

我太太落唔落妝都好靚

可否棄用蝗語?

完全同意除非重要場合，如果唔係化妝真係冇乜好處，最重要始終係內在，相由心生

男朋友完全分唔出我有冇化妝化左個陣就話我冇化，冇化個陣就話我化咗
最近出街見好耐冇化過妝 特登化全妝（眼影眼線胭脂都有搽）最後返到屋企 我話我落妝先，佢話下 乜你今日化左妝咩
有時出完街返到屋企佢就話你落妝先，我話我今日都冇化妝

化左個殘樣妝??

是的

都可能係

利申 唔識化妝

靚
化左妝分別都唔大

化左狀好靚女
素顏好qq

我老婆化同唔化一樣咁靚

熄咗燈咪一樣

講真一時時 有時真係會睇到殘 所以我成日想佢化下妝 扮下靚

從來唔畀佢化妝 本身都係靚女

我3條女入面得22歲童顏瘦底個個係可以素顏見人

唔靚
好似鬼

唔好咁講，你男友可能開玩笑

佢從來見我唔化妝

因為佢估唔到男人老狗會化妝

好有禮貌

我姐弟戀，女朋友23歲素顏靚到我晚晚諗起都想打J

化左妝個樣會精神左
除咗呢樣無咩分別

化妝化得多會比平時無化開妝嘅女仔皮膚差

違反哂商品說明條例添啦直頭

佢幾時都靚

化左好麻煩，成口化妝品

都好靚

唔靚 好撚醜
化醜好似易容咁好得人驚

咪提

最近見到有個女仔FD放左張素顏相上ig
數到佢有不少於20粒暗瘡印

有少少想嘔

點都咁靚

見過太多落左裝差好遠 好恐怖
所以覺得佢唔化黎講已經好好

第一次見男朋友到而家一齊幾年都冇點化妝
其實條眉生得靚五官正常嘅話唔洗點化妝都唔會7

化得多係咪個樣會殘
利申：毒撚

唔化妝靚過化妝，只會出現在後生女身上

唔化好清純可愛 化左成熟左幾年

佢化唔化都黑到舊屎咁

化親妝就似呀梅 點搞

化唔化都好柒

落唔落妝都冇咩分別。

我女朋友化妝8/10
素顏3/10
搞完頭髮同化完妝完全兩個人
素顏柒到仆街
因為佢高額頭 平時出街個頭髮遮晒就唔覺
完全覺得俾人呃左
利申拍左7年下年結婚

證明你化妝技術差

素顏靚 十個都唔知有冇一個
無眉/黑眼圈/暗瘡 是但中一樣都夠殘

化左會想中出

唔化會想顏射

屌你
以為自己打
兩年here

證明你地啲女全部都唔識化妝
識化妝無可能化完柒過唔化
同埋唔係化妝就一定要化到好濃好俗

未見過靚女係從來唔化妝
靚女多數對自己個樣好撚高要求
所以你唔洗曲線話自己靚一睇就知毒撚到仆街

請好好珍惜皮膚好又白淨唔撚洗化既女人

愈來愈濃妝 全球化妝技術愈黎愈高超

就好似用iPhone
出街食飯果陣明明11Pro黎/ 衰衰地都 8
點知一番屋企變左i4
當人人都化咁勁見人 d女只會跟
只會愈來愈嚴重

乜有得化
美白？

Overlap 個1/10係咩玩法

可能佢連我乜樣都未睇清楚過

agree 靚女多數化自然妝 no makeup makeup look 即係俾人感覺天生麗質，但其實一定有執過下先出門口

我女朋友素顏10/10
化妝大於滿分

岩岩一齊個陣男朋友成日叫我唔洗化妝
但之後比佢睇過我素顏之後
佢就無再咁講過

點解咁鬼多負評唔化妝都係罪？

我都比女友素顏嚇親

因為班A0毒撚冇女係度發顛巴打唔洗太在意正負皮